[尋人]頭先係荃灣大鴻輝馬辣坐我隔離打邊爐果位女仔

我其實想問你拎電話 毒到唔敢出聲

而家返到屋企個心又囉囉戀

希望搵到你 推到你見到

唔好白撞 認真架我

推 呢個係唔係lihkg 第一個尋人post 希望成功 但係無pm wo 呢到

推到佢見到

見你個fd係到唔敢開口

你就係隔離食到成頭汗果個肥仔？

咪扮啦 認真架

垃撚圾

原來係你

我知我毒 又唔靚仔 都係上黎碰下運氣

Sorry囉

唔想比你 一早知你望左我好耐 差小小報善

頭先上馬檻搵兩件陀地雞打邊爐坐隔離四眼成面油頭暗瘡又成日暗啤我左邊條女件毒撚唔通係樓豬🤔

死開啦

望下姐 唔洗報警

推

沖涼先 沖完繼續推

幫推一下

Thx 巴打

hi

幫推

希望搵到果位女仔

🤔

唔怪得一路食一路feel到陣酸臭汗味 原來就係你

咪玩啦

搵我做咩

推到完場

巴打留你email黎 我係同枱個個男仔 比你email佢 其他靠你自己

Hi

佢用android機，我係佢條仔，你搵佢乜事

我諗唔係你果枱 佢同個女仔fd一齊

Btw 多謝先

你搵我？

你邊位

人間有愛 幫推

琴晚我都係個到食
但坐角落頭位
應該幫你唔到

唔係你呀

Thx bro 幫推已經足夠

推推推 唔洗lonely christmas

希望

推呀

其實真係會相認到咩 lol

唔知 試下

😪

我是個boy....

形容多少少啦 個範圍咁廣 人地都唔知你搵緊佢啦

坐3xx b枱

我同佢同時入去坐低

你唔自貼人地點知係咪坐你隔離